[密室療傷(二)] 2017射鵰英雄傳 (45) TVB星期一至五8:30pm

主演：楊旭文、李一桐、陳星旭、孟子義、苗僑偉
導演：蔣家駿 (香港)

講述了郭靖背負著家恨國仇闖入江湖，在紅顏知己黃蓉的幫助下通過無數歷練，最終成長為「俠之大者」的民族英雄的武林故事。

射鵰英雄傳．新舊大對碰 1983 v.s. 2017

金庸原著小說《射鵰英雄傳》

App Store 及 Google Play Store 均有全集下載

歷史背景 - 南宋末年

原版主題曲：鐵血丹心 (音樂版)

原版插曲：
李煒 - 劍魂
汪蘇瀧 - 江湖天下

TVB粵語插曲/片尾曲：
譚嘉儀 - 我不歸去
菊梓喬鄭俊弘 - 我不等你 (疑因fred 事件被河蟹)

原版首播第一個post：

2017 射雕英雄傳

TVB粵語版：

[風雪驚變] 2017射鵰英雄傳 (6) TVB星期一至五8:30pm
[江南七怪] 2017射鵰英雄傳 (7) TVB星期一至五8:30pm
[黑風雙煞] 2017射鵰英雄傳 (8) TVB星期一至五8:30pm
[崖頂疑陣] 2017射鵰英雄傳 (9) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親] 2017射鵰英雄傳 (10) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(二)] 2017射鵰英雄傳 (11) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(三)] 2017射鵰英雄傳 (12) TVB星期一至五8:30pm
[各顯神通] 2017射鵰英雄傳 (13) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁] 2017射鵰英雄傳 (14) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁(二)] 2017射鵰英雄傳 (15) TVB星期一至五8:30pm
[冤家聚頭] 2017射鵰英雄傳 (16) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸] 2017射鵰英雄傳 (17) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸(二)] 2017射鵰英雄傳 (18) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔] 2017射鵰英雄傳 (19) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(二)] 2017射鵰英雄傳 (20) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(三)] 2017射鵰英雄傳 (21) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(四)] 2017射鵰英雄傳 (22) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(五)] 2017射鵰英雄傳 (23) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人] 2017射鵰英雄傳 (24) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人(二)] 2017射鵰英雄傳 (25) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主] 2017射鵰英雄傳 (26) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主(二)] 2017射鵰英雄傳 (27) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主(三)] 2017射鵰英雄傳 (28) TVB星期一至五8:30pm
[神龍擺尾] 2017射鵰英雄傳 (29) TVB星期一至五8:30pm
[神龍擺尾(二)] 2017射鵰英雄傳 (30) TVB星期一至五8:30pm
[九陰真經] 2017射鵰英雄傳 (31) TVB星期一至五8:30pm
[九陰真經(二)] 2017射鵰英雄傳 (32) TVB星期一至五8:30pm
[雙手互搏] 2017射鵰英雄傳 (33) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題] 2017射鵰英雄傳 (34) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題(二)] 2017射鵰英雄傳 (35) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題(三)] 2017射鵰英雄傳 (36) TVB星期一至五8:30pm
[洪濤群鯊] 2017射鵰英雄傳 (37) TVB星期一至五8:30pm
[洪濤群鯊(二)] 2017射鵰英雄傳 (38) TVB星期一至五8:30pm
[千鈞巨岩] 2017射鵰英雄傳 (39) TVB星期一至五8:30pm
[千鈞巨岩(二)] 2017射鵰英雄傳 (40) TVB星期一至五8:30pm
[騎鯊遨遊] 2017射鵰英雄傳 (41) TVB星期一至五8:30pm
[大鬧禁宮] 2017射鵰英雄傳 (42) TVB星期一至五8:30pm
[大鬧禁宮(二)] 2017射鵰英雄傳 (43) TVB星期一至五8:30pm
[密室療傷] 2017射鵰英雄傳 (44) TVB星期一至五8:30pm

李一桐 1990年9月6日（26歲），山東省濟南市人，中國大陸女演員。

2016年，被點名為新版《射鵰英雄傳》的第一女主角，於劇中飾演少女黃蓉，獲廣大武俠影迷讚賞，為1983版本射鵰英雄傳起，豆瓣評分最高（8.0）的射鵰版本。李一桐也因此獲得了「桐蓉兒」的稱號。

歷代黃蓉：

冇名自己加番

LM

李一桐世界第一

報到

你直情豬咁蠢啦

一桐世界第一

比人捅一刀可以對住一桐七日七夜
有冇人肯

肯

插多刀都ok

克仔俾人抬入黎個死狗樣我笑左

空盒

其實依一篇係書到有bug

又話 對掌療傷期間唔可以比人干擾
其實比人搞左幾次 都無事

插多刀係下面 又肯唔肯?

第一批客人來了
王爺黨

全世界集合牛家村

頂到幾多刀唔死
同我講

曲三場合

頭先果幕cut左 四鬼講呢度咪牛家村果幕呢

落左下一層就乜都睇唔到...
七怪真係比東邪殺晒

睇起呢幕就諗起金庸最後頂唔順都係要改做密室療傷係得運功時先要雙手掂住

全世界過黎開P

唔可以干擾定係唔可以手掌分離?

好撚型用念力開箱

嘩!好大本無木遺豬

一燈係唔係會黎埋牛家村

咁多位掌門點解可以冇𡃁跟身

汗だくSEX

改左咩原來

信唔信 TVB會CUT 密室張GIF 個part

點解唔係扑野療傷

Lm

唔會 遲啲先出

no

一直唔明點解黃藥師到左果陣佢地都唔識出聲叫佢

終於你大陸返到香港
大陸上唔到連登，想問有帶咩事發生

好似有提過同其他人講野都唔得
但之後 黃蓉戴左面具嚇人 咪已經同左人講野

大陸封左連登咩

咁傻姑呢?

邊張

喬峯大部份武功都識劈空打柒人

大陸上唔到連登APP ?

可能諗住多一事不如少一事

而且一陣黃藥師又話要分開兩個咪仲煩

如果佢地急屎急尿點算

賤哥哥想幫蓉兒奶汗個張?

無著褲?

我係鄉下冇wifi

佢假膠

郭靖話頂唔住個度

西瓜西瓜圓又圓 紅瓤黑子在裡面

應該for 佢柯屎柯尿

黃藥師最後唔駛幾秒救返賤哥哥 勁撚過九陰真經

西毒到左啦

g

好痴線

真係好正

個陣東邪好似嬲緊郭靖整死黃蓉
黃蓉驚會對郭靖不利

有五絕內力輔助喎，咩都快啦

黃蓉好似唔知佢嬲緊

周伯通叫王重陽做師兄，咁佢地師傅係邊個

從舊版中的需七日七夜二人對掌絲毫不分離，改
成在運功的時候需對掌不分離，不運功的時候可以隨意活動。同呢篇療傷係明霞島果陣解過比郭靖聽

蓉兒內功同郭靖差咁多

傻姑幾正

傻姑個角色方個演架

冇師父，周伯通話就話同王重陽係師兄弟，但周伯通所有功夫都係王重陽教

極醜惡

知呀
係密室度知道
陸冠英都係因為咁黎搵郭靖
佢同條女講野比靖蓉聽到

樓上果位安答 我立即 屌你

扣曬分

夏梓桐

好好笑一野俾傻姑拔左把刀出黎嚇死

王爺睇唔起班垃圾

我覺得好正

傻姑好正 好想屌

唔係面癱
有幾多女星做到
我桐世界第一

出口術話分開兩個都會死就得
睇住佢同全真七子打生打死都唔出聲真係 反而最後走出去救廢老

點解大家都要揀曲三酒館

啱聽

念慈剩係得一個表情

咁七子夠打呀嘛

傻姑世界第一

郭靖真係又無iq又無eq

世界第一蠢

d西瓜有乜用

傻西賤哥哥

扑野未？

曲靈風:頂早知遲d先死，可以瘋狂翻工

呢個真
比元顏坑屌又係個個樣
見到賤哥哥比丫坑插又係個個樣

爭住食

好想奶

但係有女已夠贏

食鼻涕有冇人食

其實呢d bug真係無咩所謂, 改左反而係合理左，但少左份驚險，可能唔改仲好。

子義整容g

楊康：比人讚我忠義
巧開心

桐桐喊戲真係掂

有

係都夜晚先

好野，搶到老婆秘錄

大將軍未轉ac

原著有講附近有個西瓜田，七日七夜食西瓜飽肚又解渴

楊康咁撚廢
比完顏洪烈做到唐高祖, 佢都做唔到唐太宗啦

灶王爺好波

穆念慈要浸係水幾耐先俾人發現?

吮乾淨個鼻哥窿

灶王爺

反了反了

裝香

快啦

頭先廚師個配音係咪笛子魔童

冇講

救完比路人女女女

係, 好易認

撚4鬼

臨安皇宮真係比人自出自入

成班垃圾

撚狗開始

又cut 分道揚鑣句對白呢

狗屎運拎到支棒

勁就呃左啦

第二批

第二批人客出現

又準備英雄救美

程瑤迦!!!

又要睇程小姐出水樣

陸冠英好英帥
粗眉大眼 好型棍子

遇著剋星黃蓉

幾正

隻眼好大

頭三十集冇咩cut，今集開始cut得多

全世界都要去牛家村

兩位導師要去曲3指導下年輕人

冇料都屈人

大聲話比佢知
陸冠英似邊位

傻姑>瑤迦 有冇人同意

泰臣咁喎

桐桐>ALL

一睇就知 想做乜啦 笑淫淫

ME

蓉兒 我忍唔住啦

陸莊主係神鵰係咪一d都冇提到佢？

你地班友連邊度cut左都記得

無論真人定古裝, 都係程瑤迦正十倍

靖哥哥小說扯過兩次
劇得番1次

程姑娘呢到cut左好多

唔明賭城群英會個廣告拍到成個電影feel咁做乜9

又真係幾似

盟主大會好似有出現

王晶監
好似係

佢而加平均每集要cut4分鐘

古代識囡真係易
咁樣撞下就有囡

做人錯就要認
整過容就要企定

所以一桐一定做過g

好大陸味

呃你睇

屌唔屌？

驗眼啦

你唔要我要

same road

睇動畫版唔見佢，仲有廢老柯都冇

本身係電影
但太垃圾 剪做劇集

係咪CUT左鐵掌幫個個位

愈多宣傳愈唔好睇

英雄宴(撚霍都果一次)係佢host

但係之後好似無再出場

屌西黎講梗係屌念慈G啦

頭幾回 講左一句
話江南千百個陸家莊 而最出名只有兩個
一個係陸冠英既陸家莊
一個係陸乜乜既陸家莊

算唔算講左

同埋好似大勝關英雄會係陸冠英磅水 呢個唔肯定

都係要好打
唔係救人就姦人

係權杖

投票既話
依張我排第一

呢個位唔重要啦，要cut既話係cut呢d

陸莊主係神雕死左
得返佢個仔係英雄大會出現

柯廢老係書一開始已經有出場
結尾仲因爲佢令到楊過係破槍廟知道老豆d野喎
點會無出場

我到依家仲未明佢同陸家莊有咩關係
google話只係同姓, 陸冠英同陸展元係無關係

我沉不住氣了

另外有張又係趙王府講野彈下彈下個張仲CUTE

我指動畫版神鵰，最近先睇完

你中計啦！

有個賭字加王晶加持，會好得去邊

係冇關係呀，只係歸雲莊冇咗去過第二度起陸家莊，咁啱又係姓陸

仆街了

邊集

個個都背熟曬

7日隻手唔分開得 咁點食野 去廁所?

裘吹水

成班廢柴

好似真係cut左好多

第一次奶野黎了

邊到睇
BTW動畫後面係咪D圖好垃圾

搞到我一路以為有關

陸冠英 陸展元
程瑤迦 程英, 又係無關係?

YOUTUBE有

被發現喇

無cut到喎...同上網睇果個一樣...

鬼呀

成班ON9仔

燕雲16州係邊16州

有冇人識

白痴

克兒

4個on9仔

成班智將 日光日白

會自己關門

克仔

克仔好慘

唔明點解以間屋可以噤多人出出入入...
成個中國噤大係要黎以度

蓉兒，你真聰明

係

自動門

4個垃圾點生存到

區域黎

YouTube 得普通話版，B記同AC fun有廣東話，但低清

第八集around 19:30
長開住隨時回味

成套劇講過幾多次 「蓉兒，你真聰明」

有聲

來了

好似拖咗成十年，頭半係日本畫 後半香港畫

克兒就好，睇人扑野

匿埋睇人扑野

克仔真係慘 無哂囡囡
仲要腳都斷買

咳兒睇住佢地扑野

8

偷睇扑野

射鵰算係咁

張無忌成個中國咁大, 都可以走難撞到隻有九陽神功既白猿

屌 熟撚曬

蓉兒，我忍唔住啦

小說佢應該兩隻腳斷鳩哂

勁似陳琪

乜我死左啦

郭靖個on9樣

依到改左真係好柒
明明兩個係一齊黎搵郭靖

我之前問過
有巴打答

真係好撚低eq iq

靖: 黑人問號.jpg

詠春

後面沙通天可唔可以CUT走佢

靖哥哥沉不住氣應該聽晚播到？

呢part睇完即中桐毒

靖哥哥iq eq一樣咁低

個 啍 你中計啦 都好重要

靖哥哥其實係咪急尿
成日借d椅想走

一開始又係自己話半秒都唔可以分開
之後次次都係自己話要離開密室

屌 醒左wo

突然清醒

陸展元同陸立鼎係兩兄弟，陸無雙係陸立鼎個女，同程英係表姐妹

兩條友飛咗成晚？

賽跑開始

個bgm做咩

歐陽鋒跑緊個樣好on9

差唔多到東邪西毒老頑童玩跑步比賽

頭先話手唔分
拎枝野扮鬼

仲有
小說程瑤珈好似同黃藥師弟子無血緣關係？

周伯通而家係咪>四絕?

書到 跑左幾日

埋下左7怪死既伏筆

又關牛家村事

咁即係程瑤迦 程英 有無關係?

兩隻手伸到值哂咁跑

小學雞遊戲

真係笑死我

點解歐陽鋒咁聰明仲要陪老頑童癲？

死了

3個人跑本身就on9

應該係唔可以兩隻都分哂?

屌你鬥跑

歐陽峰迫住陪佢癲

三哥

超快

跑online

三哥做帶氧運動喎

屌你老味跑步

跑得好好笑

呢班老餅妹下妹下, 話自己係高手

呢幕好on9

黃藥: 鬥 鬥你老母

三哥跑個動作咁膠既

孫...不了

好on9

套野拍到西毒好撚on9

三哥跳起以為佢飛
點知係跑

孫不二
不了

係咪cut左周伯通解釋果幕

冇，咁啱姓程

西毒咁撚奸
老頑童話跑佢又真係跟住跑

點解老頑童同西毒就輕功
黃藥師就跑步咁柒

點解三哥都係跑 唔係飛

跑到甩袍

全部黎哂

成日被周生撚

點解西毒咁撚無霸氣
成日比人撚

是但一個有少少智力都撚到佢

飛左一秒

未解釋

似係

師父都好似幾正下
一於玩過 3P 爽下先

三哥跑得好正 同4條煙有得揮

程個師伯係who?

完顏家族同歐陽家族一早洗白曬

鳩CUT

志平打緊飛機
唔得閒黎

霸氣盡失

改到咁 原著真係峰迴路轉

咁岩2家都姓陸
咁岩2家都姓程
金庸

射雕d女真係好易出水

梅超風咪要收便當啦

講起程英，小弟認為佢係完美既老婆

個幕講乜

呢幕拍得有點on9

真係拿起件衫就屌得

蓉兒呢

AGGER

新幾輯 神雕 d程英都好正

神雕既蓉兒 不了

未到呀

要黃藥師去完曲三酒館返黎同佢地賽跑先解釋

程英幾成熟
有d 似牙朱

摸吓都要打

穆雞完美

邊有cut到
今集應該係4寶 打贏佢地3個 完

孫不二
老二不

男女授受不親

原來係咁，我記錯左

我老婆係完美

14神鵰程英好正
做老婆一定賢淑到癲

任盈盈

徐錦江個套完全唔關心個仔 功夫自己學

全真派係咁ON9

好似係
今集CUT太多
亂晒

孫不了惡到成個男人咁, 唔怪得馬鈺休撚左佢做道士

佢做小龍女仲似囉

嘩屌 廢中黎架喎

收皮啦孫不二

孫不二夠串
有另類趣味

靚過陳妍希先

咩邏輯黎

好有郭芙既影子
屌人就得
比人屌就出劍

全真派真係好on9

咁渣架

咁都有得打

痴撚線講兩句就打

陏d就出劍

好俊俏的道姑

全真柒子真係全部賤種狗黎

Where is志平兄

少莊主學左桃花島武功依然俾道姑屌打

酸不二
自己冇仔係度酸鳩人

4寶要發威了

一言不合就開拖

你真識食
我不了

岩岩睇完都覺得成套劇入面
事但搵個後生既做小龍女都會靚過陳妍希做

馬鈺係佢老公

個道姑有精神病?

諗起神雕 英雄會 孫不二借劍比楊過
楊過望都唔望一眼

四寶好搞笑

師父自己嫁唔出唔洗咁呀

有冇人同我一樣覺得沙通天好cute

雖然改撚左做孫不二，但係咁撚小器同神鵰入面描述既一鳩樣

渣到

4廢都打唔贏

廢到仆街 重唔女女女

好廢呀

咁撚廢

四寶

廢產

成班辣殺

休左la

成班友剩係黃蓉同念慈 悶唔悶

孫不二好廢

咁廢都做到師父

有冇咁廢

射雕娶蓉兒
神雕休蓉兒

東邪出場

夠鐘點名未
齊人未

超風要死了

全真派衰晒係柒子手啦

花生友

桐桐吹了

孫不二係全真最廢

又黎潮吹

小龍包我覺得佢服飾設計上有d問題

第四批

克仔仲係到架

又柒多鑊

沙通天真係好撚可愛

克仔食花生

克仔仲喺度

屌 撚埋我

屌 克仔存在感歸零

要食師兄口水尾

克仔呀 係咪就死

蓉兒吹蕭

係佢CARRY唔到個髮型

黃蓉定多啦A夢

成班on9

孫不了 比單手楊過威脅幫佢證婚

桐桐都識吹簫 我想領教下

其實黃蓉咁醒
依個時候三哥點解唔整d訊號叫佢入黎

又清醒番

屌，好撚煩

明明地下唔係有個收寶物既地方咩
係果度咪仲安全

未

柒左兩次諗住醒番次，點知柒多次

彈出彈入

楊過型

全真派係咪冇人夠楊過抽
周伯通都只係平手?

係初頭有問題
之後睇其實幾靚

日日都咁人齊 點挨7日

假人挑戰

想睇佢繼續柒

三顧草蘆???

但係有人p過李若彤陳玉蓮落小龍包個頭到，真係冇問題

其實密室依到寫得幾好
幾刺激

又交代好多野

點解蓉兒會知佢地奶過黃藥師啲蕭聲

無黯然都好難講

蓉兒原來識吹蕭

唔知死撚鳩東邪

四柒

孫不二同丁不三丁不四有咩關係 ?

又想扮黃老邪

今舖真係東邪

Bug

睇你點睇，
周伯通左右互搏空明九陰齊出，
楊過 sad mode就好似無敵咁滯

屌奶星古代版狼來了

蓉兒識吹蕭 我不能接受

屌 大獲

佢塊面太包同埋面型太圓

四寶好柒

傻西

生哥

撚4寶了

狂歡三寶

係咪cut左跑步 又記錯次序

秒

沙通天之後要俾人斬手

笑撚死

輕鬆秒4廢

三哥型撚到

重睇啦

一拳還三拳

傻姑

梁子翁

對傻姑咁好

柒到飛起

兩米巨人黃藥師

依幾條友 其實可以活到神雕尾都算係咁

曲三混戰真係好好睇

黃老邪好鍾意叫細路打番人
神鵰又係

仆街仔, 還拖?

無限石仔

扯唔扯手呢

秒殺

遠距解穴

想同蓉兒交流下吹蕭既心得

今日又完啦

不了算唔算milf

彈指神通

31集

不了

蒙住眼愛下去拋開顧慮

P祖好波

個面具唔要就比我啦

又完

佢咁出法有冇六脈神劍一半功力

其實暗地裡係個好爺爺feel既人

三哥會唔會太型

見晒七子先再跑過

到郭靖扯旗未

未知

點解傳真派師傅都唔夠果幾隻野打?

4廢真係好辣殺

但係都唔夠道姑廢

老mk

咁可能真係外表既問題或者氣質

終於感覺到呢套野有武功高強既人喇

憑著愛插下去

會唔會同除面具先估到係丫爹 明明係歸雲莊彈石仔都估到

次次除面具都chok到

黃藥師本身鍾意護短

靖哥哥, 你做咩呀

神雕果時對李莫仇玩出事

佢果陣應該未知？

係三哥真係有嗰種霸氣

係程英扑完野先再跑

硬膠七子

梅師姊 88

今集係咪cut左好多? 記憶中好似下次先出黃藥師呢一幕

7日7夜 終於忍唔住要出

梅超風又俾師傅救

屌痴線三哥型到

你做咩啊

應該未知

梅超風

靖哥哥忍唔住

曲三酒館幾時做左戰場？

咁熱鬧點頂7日

超風準備rip

今日cut咗一部份
聽日會有全真七子打梅超風

好想比三哥吹

神鵰有邊個輕鬆可以秒到東邪?

唔係得一次

我話鏡頭
SOR
唔係東邪

今次佢救師父

尹志平

新版改左係桃花島未趕出師門已經知，不過呢套應該係跟二版一開始唔知

cut左咩？

聽晚就沉不住氣了[black] [/black]

配得唔錯

楊過都有叫細路打人

咁多人恰我徒弟，好威風呀

張君寶

how

睇人洞房學野

藥師頭先個look抄佢?

我想桐兒幫我吹

君寶，打佢

7個加埋都唔及一個王重陽

蒙著眼錫下去 不需畏懼

全真派根本係垃圾

蓉兒

利申:虎扑大神整

同意

一定好香

對住蓉兒有種唔想屌佢既感覺

想錫佢

2次5絕都企中間WO

去度倚天張無忌先得啦

睇一集賭城群英會先

其實成套男女主角都好似冇接吻鏡頭？

孫。不了

王晶出品
不了

又係牙fred唱

唔好幫手洗收視呀

我全真派威風果陣，連少林寺都要企埋一邊

睇sherlock

冇kiss冇露冇床戲

屌

不及一個四絕啦

小說都好似冇

其實金庸都有錫下

天龍段譽食左春藥,爭d扑左自己個妹果到好撚正

一破陣即刻收皮

抵死

蓉兒用黎錫架

動手 ～有聲

冇波真係屌唔落

軒轅台靖哥哥錫左下

大師父

劇有錫？

原版有味道得多

見到就扯火

哦 睇漏左 記得書有

turbo

劇無
小說有

你唔屌我大大力咁屌

呢套冇 攬係極限

摸面珠

克兒
完顏康點可以咁歹毒

係咪大將軍黎

你唔要蓉兒 我耍

你唔要蓉兒 我要

都唔係自己個妹黎
木婉清>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>王語嫣

小說有段問七公破處點解

原文plz

賤哥哥kiss 一桐佢會死得好慘

如果覺得今日悶既 聽日後日可以唔駛睇
因為同今日係差唔多

蓉兒真係純過蒸餾水

電視劇版本係咪 cut 咗呢一段

3哥跑.gif呢

郭靖在蒙古之時，曾與馬鈺晚晚上落懸崖，這君山之崖遠不及大漠中懸崖的高險，眼見巨壁漸近，叫道：「蓉兒，你伏在我背上，咱們下去。」黃蓉歎道：「不成啊，他們會用大石頭投擲，那是死路一條。」郭靖彷徨無計，不知如何，在這生死懸於一發之際，忽然想起了《九陰真經》上卷中的一段文字，說道：「蓉兒，真經中有一段叫做『移魂大法』，只怕跟你說的什麼懾心法差不多……好，咱們跟他們拚了，要摔麼大家一齊下去。」黃蓉歎道：「這些都是師父手下的好兄弟，咱們多殺人又有何益？」郭靖突然雙臂直伸，抱起她身子，低聲道：「快逃！」在她頰上親了一親，奮起平生之力，將她向軒轅台上擲去。黃蓉只覺猶似騰雲駕霧般從數百人的頭頂飛過，知道郭靖要獨擋群丐，好讓自己乘隙逃走，雙膝微彎，輕輕落在台上，心中又酸又苦，卻見楊康正自得意洋洋的站在台角，指手劃腳，呼喝督戰，這良機豈肯錯過，足未站定，和身向前撲出，左手手指已搭住綠竹杖的杖頭。

其實呢集少左原著既捐褲襠
有應該幾搞gag

鳴人

好似痴漢睇人扑野

曲三炮房

丘處機講到好勁咁 打四寶都係平手

d女角好得……

過多兩集柒子要變六子

孫不二話哂七子之一，對住四寶其中一個竟然被秒

七子得三個算勁
其他四個要合體先勁

結果死剩一個

歷代賤哥哥受傷 蓉兒拔刀

睇一次就經歷一次

全真七子係屬於比上不足比下有餘果種
同埋七條友雖然有勁有廢
但合體都打得下人
同四絕果d都鬥到一下

星期日9點播嗰d5色戰隊

係天罡北斗屈機 唔係佢地屈機

所以要計合氣

唔駛睇 淨係聽都好有畫面

推一推

一桐D表情真係好盏鬼

好可愛

桐桐

今日第一次追唔到live，今日即討有咩重點討論？

成日攬

張 gif

屌 點解手機先睇到

記得有幾位問點解入密室唔落埋去裝住好多名畫珠寶個到

重點討論 桐桐

書好似係就咁一個箱裝住 但劇就變左有個地下室用架裝住令到地方大左 搞到兜唔返
利申:唔記得晒 求指證

大將軍冇轉AC

真係笑死
等睇大將軍回應

想搵桐蓉兒做wallpaper
各位安答有無好推薦

你每日會不停開熄mon

各位
我想請求您地搵/整一張gif
就係喺頭幾集
比武招親後
楊鐵心問穆念慈
楊:"念兒,你唔係對嗰個小子動咗心呀嘛?"
穆念慈就好可愛咁擰頭
唔知你地知唔知我講邊幕

6/7集？

自

成套劇都係得呢個樣

桐桐就表情百變

桐桐完勝念慈

木念慈真係成舊木咁

佢得成親嗰個look正

夏童童[black] [/black]

點解對眼可以咁靚

已經做左wallpaper

大將軍呢

深潛咗

大將軍唔要念G喇

劇情需要，穆念慈好少機會笑

桐桐好跳脫

仲好煩添

bosco

因為一舊屎而搞到成幅相臭哂

都唔係嘅佢2個有啲價值問題係要講清楚先

香蕉眼

拉佢去打靶

念慈好傻
一見鍾情 見楊康青靚白淨就中意左
好兒戲 仲要點做衰野都咁中意佢

隻手

仲要發現左佢做衰野
比佢講一兩句就冇哂事

靚仔大曬

個V字做得好靚

You face your fate 一向真理

又唔制止佢 明明最影響到康仔嘅人就係佢

初版念慈知道楊康要強姦秦南琴就掉頭走 之後知道秦南琴報復楊康就打左佢一巴話人地強姦你只係因為你靚，點解要報復

叫過佢唔好練九陰白骨爪
轉個頭咪又練番

有人歷經城破之日，訴當時情景，曰:在渾身是血幾近脫力的蓉兒看見她的靖哥哥力戰至最後一刻終於虎吼一聲倒下去的時候，她鼓起身體里的最後一絲力氣飛躍了過去，用自己柔弱的身軀撲在靖哥哥身上，擋住蒙古兵千萬把雪亮的鋼刀，哪怕這只能延緩靖哥哥一秒鐘的生命，畢竟兩個人還是死在了一塊。如果郭靖還有一絲神智清醒的話，他就會聽見蓉兒在他耳邊又輕輕唱起了少年時他背蓉兒赴一燈大師處求救時蓉兒唱的那段《山坡羊》的結尾：「活，你背著我！死，你背著我！」

蓉兒世界第一

睇到好難過

無知一問，如果當時拖雷係度，拖雷會唔會好好安葬佢哋？

係唔係老作

如果拖雷係度 佢兩個都未必會死 拖雷都係個重情重義嘅人黎

再強硬D嘅話 康仔可能會好D

好感動
蓉兒

咁又係，無論《神鵰》定《倚天》入面忽必烈對郭靖同黃蓉兩個也是尊敬有加

可能最後蒙古兵繼續唔攻城

原著好似無呢一段

靖蓉

活，你背著我！死，你背著我！ 好感動

唔覺係原著

丫坑就係知佢軟弱
成世都比人食住上

繼續播毒唔好停

上網睇到所以share 神鵰我睇到30幾回 未睇曬
不過都貼近人物性格嘅
靖哥哥去哪 蓉兒就去哪

睇得出呀康係真係中意念慈嘅
不過唔係放佢係首位
以為佢死 但都無改過

我桐宇宙第一

靖蓉啊

冇得輸

康仔都係為自己

好可愛呀

現今絕種男女

佢做蓉兒D支體動作好撚正

係 好有動感靈性

今晚

靖哥哥

純真嘅愛情

今世、下世、下下世，永遠都要係埋一齊

我都想擁有呢種愛情
蓉兒

蓉兒呢d女仔可遇不可求

我咁大個仔都未見過

至死不渝既愛情

生死相依嘅靖蓉

蓉兒為左靖哥哥真係咩都做得出 相反靖哥哥就

蠢到冇藥醫

著紅色比武衫嗰時

記唔到念慈係正常

冇記佢既理由

我覺得郭靖本身份人重視「承諾」呢一樣嘢
蓉兒識佢嘅時候已經知道佢性格係咁

只有記得一桐嘅理由

我覺得係善良咋

有多d原聲片段流出就好

劇入面係善良咋
冇睇過小說 有冇安答補充

係
桐桐

我覺得蓉兒咁聰明
佢應該知道賤哥哥份人係有幾死板
承諾義氣>其他

那時候我就想 天底下怎麼會有這麼傻的人
慢慢地 我才明白 你那不是傻 是善良

一路睇一路有桐桐把聲

應該得NG 片先有

佢師父同佢講 打不過，跑
條友仔竟然諗未打過點知唔夠打

黃蓉傳

我都好善良 我既黃蓉係邊[black] [/black]

其實件事又好正常
未打過就走咪即係俾機會人哋食住個勢上

我都想知道

呢條唔知你地睇過未

你既黃蓉係靖哥哥到

我地既黃蓉只愛靖哥哥一個

已經睇過
桐桐把聲

呢條仲正

蓉兒 桐桐

都唔明點解有人話難聽 不知幾好聽

是很好很好的姑娘
很好很好的

打梅超風走過，另外幾次要保護一啲野就冇走到

原聲片冇得輸

我都想做賤哥哥

有冇人同我一樣睇tvb聽國語

國語已睇 所以TVB睇粵配

唔知遲下會唔會上網搵到原聲片呢

今晚又唔知要cut邊段嚕 每日要cut4-5分鐘 先夠2集

今晚個集其實唔cut最好囉...

都係等安答扔上黎

如果二輪係播原聲就好

唔夠成套都係原聲 但希望有更多原聲花絮

旭文原聲

求

文仔原聲可能好遲鈍

文仔原聲真係不了，咪玩

首西瓜西瓜圓又圓好難頂

不過有少少洗腦

廣東話唱到好銀耳

黃蓉是一個極聰明也極驕傲的女孩，出身好，又生得美，什麼都不缺，只缺愛。雖有父親寵著她，可是黃藥師脾氣古怪，控制欲又強，讓人沒有安全感。黃蓉平素風雅人物應該是見慣了的，奉承話、逢迎事應該也見過不少。所以郭靖好意請她吃飯，她卻大肆鋪張，這是她對郭靖人性的考驗，也是她對自己的保護。可是郭靖卻不以為意，要衣給衣，要馬給馬，這一切的付出都是“無所求”的——在彼時郭靖的眼裡，黃蓉仍然是一個髒髒的小乞丐。郭靖赤子之心，善良敦厚，初次見面就對自己傾其所有，這讓黃蓉大為意外，一個敏感多心的少女就這樣被一個忠厚至誠的少年打動了。但是愛是很難論理由的。愛就是愛了，黃蓉愛郭靖的理由和穆念慈愛楊康的理由是一樣的：適逢其會，猝不及防，無法抵擋。

對一個擁有美貌，家世，財富的女人，一切獻殷勤的行為都毫無意義，她會認為這是她應得的，甚至會懷疑別人這麼做的目的（想想黃蓉是個多麼多疑的人）。
郭靖的純粹感動了黃蓉。
她需要純粹的、不是因為她是黃蓉才給予的愛，郭靖給了她。就這麼簡單。

黃蓉選擇了郭靖，和楊過選擇小龍女本質是一樣的，固然是因為在自己最落魄最無助的時候有人真心以待

《射雕》原著裡曾經寫道郭靖對華箏的態度：
華箏則脾氣極大，郭靖又不肯處處遷就順讓，儘管常在一起玩耍，卻動不動便要吵架，雖然一會兒便言歸干好，總是不甚相投。

可能在郭靖幼年有限的與異性接觸的經驗中，他需要的是一個“不動不動就吵架”、“志趣相投”的人。而從張家口見面的第一次相遇起，郭靖與對面的小叫化在酒家里天南海北，談到忘記時間、忘掉飢飽，將凡人外物拋諸腦後的一刻起，他的“求之不得”便已經有了答案。

如果今晚cut 靖哥哥沉唔住氣果part 會點

預告有 唔會cut掛

YES
廣東話唱好撚難頂

只缺愛

好傻好天真

靖哥哥 你做咩呀

我都好大愛 我既黃蓉係邊

簡單純粹嘅愛情...買少見少...
喺香港真係幾乎絕種

我一路都爭扎聽廣東話定普通話好 但屋企人未睇過 所以播原聲俾佢地聽

我沉唔住氣喇

佢地有咩評語

首先要有個靚女扮男裝而唔俾人發現先

你有能力送寶馬送黃金比個三唔識七既乞衣，乜女都有啦

如果普通話唔睇字幕可能聽唔切 我又未問過佢地鍾意聽邊種 只係我覺得只係睇一次架話想俾最好既佢地睇 亦可能係我自己偏心想係電視聽多次原聲

sad but...

那個不是李一桐

成陣錢味

唔係幾乎絕種，係已經絕咗種
俾社會環境改變

對，我的人生有桐桐就足夠了

你喜歡就得啦

係得自己唔發現
王處一一早知

係書入面太美好
主角同其他高手每日練功
從來冇經濟壓力
唔知佢地屋企做咩大生意

桐桐換左微博profile pic

都係嘅 現實始終係現實

所以唔明楊康點解仲要做小王爺
明明個個唔駛做野都有錢 衣食無憂

有無人睇過桐桐出道前果套微電影？youtube岩岩見到

[black] [/black]

之前有巴打POST過

子義而豬

好青春既桐桐

好靚

百度見到
成個POST開頭D相好正常
拉落去冇啦啦見到呢張
第一眼真係笑左聲

大家鍾意咩形象既桐桐多d?
桐桐又man又cute
桐蓉就好嬌俏

改到好柒

我鍾意桐桐既全部

唔可以咁對桐桐

桐桐係用黎錫

條裙闊左少少，但都係好正

準備開始喇

各位安答準備好未？

坐定埋位

我準備好喇

開新 post 用乜標題？

不從黃蓉愛郭靖單方面角度說了，說一說能讓兩個人互相愛慕、彼此吸引的是什麼。最開始的時候，是差異性。是對方能帶給你從未體驗過的感覺，是從他身上有你經驗範圍之外的東西。

郭靖和黃蓉初相見時，一個是從塞北大漠的風霜刀劍中初走出的愚笨小子，一個是水鄉江南的鶯啼蝶舞中逃出的古怪少女。從來沒見過真正的“花柳繁華地，溫柔富貴鄉”的郭靖，覺得張家口已經是風輕雨柔、溫柔繾綣、人煙阜盛。從嚴父的嚴密呵護下叛逆出走的黃蓉，如雛鳥離巢，初嘗自由滋味，眼前的一切都是新的。不止是景物沒見過，人更是從沒遇到過。於是，郭靖聽黃蓉說江南風物人情入了迷，覺得她談如俊雅、見識淵博。而黃蓉聽郭靖說大漠裡彈兔、射雕、馳馬、捕狼更是心馳神往，不時拍手大笑。向來口齒笨拙的郭靖，竟然說的滔滔不絕，兩人邊吃邊談，感到平生未有之喜。於是，談到忘情，菜可以冷掉。一頓飯吃完還不捨分別，又換一家酒樓天南海北地談起來。

可是僅靠“第一眼效應”和所謂的新鮮感是無法長久的維繫一段感情的。更重要的是對方能帶來一些自己求之卻不得的東西。這種求之不得，對黃蓉來說，是一種來自父愛以外的安全感。有不少人（包括最高票答主）說，郭靖能追到黃蓉，還不是因為出手闊綽肯砸錢，放到如今，這一段飯吃掉五位數，還附送送一件皮草，一輛豪車。

可是，最終贏得黃蓉心的，卻是幾塊擠爛壓扁的碎點心。當郭靖從懷你掏出那幾塊從趙王府就收起來、早就壓爛了的點心時，黃蓉吃了幾口便眼圈泛紅，幾顆淚水流了下來: 我生下來就沒了媽，從沒有人這樣記著我……在黃蓉眼中，山珍海味，也不過是冷了就倒掉再做的尋常之物，寶馬輕裘，未必抵得上小叫花的一身破衣裳。她說:我穿好看衣服的時候，誰都會對我討好，哪有什麼稀罕？我做小叫花的時候你對我好，才是真好。就連人人都稀罕的汗血寶馬，她也不放在眼中:那小紅馬是你的，難道我真會要你的嗎？“我只是試試你的心。”說到底，易得無價寶，難覓真心人。

對黃蓉來說，是真心。對郭靖來說，又是什麼呢？《射雕》原著裡曾經寫道郭靖對華箏的態度：華箏則脾氣極大，郭靖又不肯處處遷就順讓，儘管常在一起玩耍，卻動不動便要吵架，雖然一會兒便言歸干好，總是不甚相投。 可能在郭靖幼年有限的與異性接觸的經驗中，他需要的是一個“不動不動就吵架”、“志趣相投”的人。而從張家口見面的第一次相遇起，郭靖與對面的小叫化在酒家里天南海北，談到忘記時間、忘掉飢飽，將凡人外物拋諸腦後的一刻起，他的“求之不得”便已經有了答案。

起歌

起歌啦喂

密室療傷(三)?

荒村野店未?

呢個TOPIC有排用

屋企冇人 爽

東邪神功蓋世

要排到幾多個number

陣間少莊主見到三哥屌打孫不了個樣好撚臭串

去到成親已經係荒村野店

I was born to love you

撚佢

佢指狗克咋

好慘呀道姑

岩岩都想咁講
睇返原著原來呢幕有尹志平

三哥串過馬撚

垃圾

三哥咁無禮貌 明挑機

見識乜鳩

7個加埋最多都平手
你一條八婆就想挑機

單手

哪來的自信

連4條蛋散都唔夠打
想打呢個

東邪係咪金庸最中意串人廢既人

全真七子最廢係佢？

一桐

道姑攞黎7

好霸氣

不自量力

全真七廢根本全部垃圾

好撚廢

師父

成地柒

孫不二走住黎屌

唔知想佢見識乜野

個女嘅是否on9

好似係

唔夠人打又話人蝦佢

七子俾人撚狗咁撚

係啦

曹星如挑戰泰臣

三哥串到呢

蓉兒on9
你同三哥相認既話 你荒三哥唔會幫賤哥哥療傷咩

其實黃蓉大叫我係到 完

有冇傻姑既平常圖？

呢到改咗原著

賤哥哥唔好呀 桐桐留返比我

new~~

七子幾時到齊

孫不二

等到就第7日個陣

咁快

即sm佢

唔係依家唔可以離手咩
三哥見到佢仲唔帶蓉兒走咩 話知郭靖死

有冇講點傻的

核花島家庭大會
溤默風爭你呀

黎喇黎喇

傻姑玩滴蠟

逼人扑野

識左一陣就結婚

我諗起梅超風

克仔：你地當我死架
點解我無鏡頭

係咪特登整到個場咁浪漫

三哥助人扑野

郭靖黃蓉要學野啦

悶得濟訓左

對郭靖就咁
對徒孫就咁

現代閃婚族

迫你地啪

屌 自己咪又話郭靖唔配

門當戶對都係狗屁?
咁果陣見西毒提親又咁開心

傻姑仲靚過程姑娘

好先進

我唔想扑野呀.jpg

洞房

痴線佬三哥

啪啪啪

同埋傻姑三P?

同瑤迦洞房

立即啪啪啪

黃藥師會唔會太痴線

三哥唔夠邪 太正經

Agger

催情曲

歐陽克提親個陣佢自己又話蓉兒同佢算門當戶對
依家又話狗屁

不嬲都係有佢講冇人講嫁啦

因為佢唔想嫁個女比件on9

催情咒

三哥傻左呀

要人洞房自己又吹蕭

三哥：多增門人 壯大我桃花島

大家最期待果幕黎喇

咁就有條女扑

人肉偉哥

叫完人地洞房自己就吹蕭

吹埋催情笛

克仔慘慘

克仔 live

仲吹埋歌助興

我都想識三哥

真係瞓咗

聽到扯左

射雕d女係咪未見過男人
一見男人就發情